呢個中醫搞到我有情緒病

係情緒失控呀

想屌

蘋果果籽成日用個個徐醫師正好多喎

狂 J 佢，J 到幫襯佢補腎

有無相

俾隻手佢把脈 佢一摸落嚟已經觸哂電 個心亂咁跳
叫我伸條脷出嚟 會變咗咁

邊F-u-c-k靚仔?

俊, 邊撚度俊？

佢個咀做乜野

而家新一代仲識唔識呢套戲? 時代既眼淚

可以嘅話，吸佢嘅陽，補自己嘅陽

喺度講曬氣啦
佢地識鬼咩叫靚仔
班金鐘毒撚出於葡萄心理
係咪都話柒